和你Shop, 幾個重點, 請注意

1. 唔洗裝修, 唔洗魔法, 唔洗玩具
商場, 就算全港最大既商場, 魔警包圍出口, 都好難走得甩
好多便衣狗在商場, 黑警在外包圍出口
仲有一大堆100%街坊樣既便衣狗睇水
所以唔好, 唔好, 唔好

2.要100%街坊裝, 融入環境
有些額頭真係寫住"我係手足"
你要明白, 你是路過/你是去行街/你是去shopping
你雖然是林記, 都要專業, 例如:
女既化濃妝, 高跟鞋
街坊穿拖鞋
男既mk look/去玩look

3.完成目標就走, 切忌戀戰, 切忌死磨
完成目標, 就要走, 不要留戀, 多一分鐘停留, 多一分危險
如落閘就閃
如大部份商戶關就閃,
如大部份顧客走, 就閃

4.和你shop, 時間性要好
中午到晚上9時, 則最好, 因為多人
多: 港豬/離地撚/政治唔關我事/唔好煩到我/唔好煩到我, 先係最好和你Shop時間
唔好晚上好夜, 根本乜人都無
重點係多人質, 人質愈多愈好

5. 靠把口足以影響他人行商場心情
例如叫口號, 用美心, 無良心
根本唔洗出手

Push!

記住重點

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

自己人都相認唔到 個個以為冇人

其實全人類一齊搭升降機同扶手梯都可以做到效果,唔一定blackbloc個喎,
人少少都可以塞到ground floor 同埋冇人會上到上面行

你認到自己人 即係人地都認到
直接捉

做個出色演員啦

推

6. 唔好見狗衝就跑 理直條壯慢慢行

重點3、4